陳肇始：當有咗全日禁堂食 先發現有好多人仲要返工

屌你老母啦
你老頂777一早咪講左話唔會搞禁足令驚影響經濟
你地根本一早就知啦, 呢家係度扮撚哂野
講大話都搵個好D既藉口啦
屌你老味

佢個樣真係好似忍者龜

on99

唔講私人公司啦 淨係傳統零售業都死

佢地到底用身體邊個部分諗野
用屎忽諗野都唔會咁撚智障丫麻，仲要話埋比人聽自己係智障

何柏良: 多謝你姑娘

有喱D人, 香港咪攪成今日咁!

有冇片 想播比屋企人睇

當面對真正問題嘅時候，香港人先至知特區政府嘅高官原來都係低能嘅!

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

09:34開始答

根本全部野都係foressable
睇唔到就係因為資料唔夠 能力不足
重要死拗爛拗 諗d屎橋出黎

班撚樣根本就只係識聽上司支笛做野 吹上司喇叭就叻
要比一個似樣少少既solution 真係難過登天

仆街! 同柒婆一樣要死全家

屌你個閪，你個護士仔有無咁撚坦白。

好心啦，你做緊一份你應付唔到會死人的工作，辭職放過香港啦。

屌你！

天然呆

冇腦唔係扮

有幾多條人命咁就冇咗

佢地真係蠢唔係扮架

政府高官覺得揸巴士都可以wfm

今年日日返足（假期除外），仲放少左年假，因為無得去旅行

臭閪用塊處女膜諗野？

地盤佬： 屌你老母我點work from home呀